乜撚野互相付出 互相愛錫 互相經營

互乜撚野相 相你老母咩
乜都係我做晒

歉係我道晒
錯係我認晒
過係我改晒
氹係我做晒

乜都我做晒
彩就你攞晒
上ig唱通街

軟硬兼施乜都試過哂去挽留
你呢？
俾機會我唔block我
就話自己付出左好多去挽留呢段感情
我d付出可以如數家珍咁 唔係得個講字
乜野都我做晒 仲可以加多句話我自私
無。撚。敵。

紙牌屋得我自己為左我地原地砌
你唔領情仲要話砌得樣衰整爛佢
真係好撚嘔心

條女玩厭左你，搵個個啦

一句到尾：你不是她杯茶

臭雞又唔知自己幾撚難頂 出到去又害鳩第個

佢難頂我day1已經照單全收無怨言
all your perfect imperfections

依家都唔求佢包容我d缺點
淨係求佢俾個機會我改我d缺點
唔俾

係我就唔忍，直接po名啦

多數講到自己無撚敵咁都係有啲嘢

真正付出嘅人 係唔會數住自己做咗幾多野
樓主一定好撚自私 起下底 全部po都講緊自己付出幾多

因為鬧交以來真係淨係得我付出
我本來真係唔計較我自己做過d乜
認錯 改過 整禮物 氹佢

係我做晒呢d野做左咁耐
佢每一樣都唔領情
佢仲係話我無盡力挽救過段感情
我先要攞出嚟數
佢自己淨係翹埋雙手話呢樣唔滿意 果樣唔like

感情嘅維繫係雙方嘅責任
一破裂淨係要我去修補
仲要修補得唔靚又屌 修補得唔夠又屌
大佬
起碼我嘗試去修補
佢做過d乜？

撐你牙ching 啲女人唔見棺材唔流淚

仲有一齊成長 呢d句子害人不淺 可以將自己錯誤強行洗白

男嘅做多d唔緊要 抵得捱抵得諗
但係做左為你咁多野
可唔可以至少欣賞下
唔好一有痛腳就捉住 捉得咁緊？
唔好人哋付出咁多你一句唔歡喜就潑人地冷水？